想領養花栗鼠

有獨立經濟能力 屋企本身有養寵物
或者有無巴打絲打知道邊到買
當然可以揀領養就領養

好臭 唔好養

巴打有養過?